點睇住公屋同私樓女拍拖

未一齊時有D自卑
一齊左又無乜安全感

come on James

咁調返轉呢？

Come on James ,你真係以為佢得你一個男朋友？

如果真係得一個呢

佢老母嗰關先難過

等死

咁公屋女同私樓女呢

同公屋女拍拖 起碼有自信D